又話個server係外國懶係鳩屎咁既

東方出招咪又是收皮(笑)

外國=大陸

笑

推